維護香港既種子已經散發各區

係時候要組織18區同時起義
見到香港比黑社會警察個個星期都暴動扑人開槍
真係好心UP

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

見到香港人咁齊心 一呼百應
沙田之後黃大仙
我相信香港

黃大仙黑警街坊衝突！
黑警已經打柒左啲街坊！
黑旗已舉！
係踢拖黎！係著底衫黎嘅街坊！

下一站黃大仙警署！

街坊力量其實好強！
黃大仙街坊同黑警對峙緊！
各位和理非要有聲援嘅習慣！
黑警係一定會打你！恐嚇你！
但呢啲就係獲得民意嘅關鍵！
-
提議有人比黑警濫捕要有聲援！
快閃後 前線市民互換
然後就係黑警刺激普通市民
-
旺角 馬𩣑山 黃大仙
大家有眼睇！
守護十八區！

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？